全能連登請幫手，搵一個herschel袋

頭先上上下網一眼就睇中圖中呢個袋
但去唔少外國網都話out of stock
請問有冇人知邊度門市/網有得賣

Push

仲想問下
官網見到嗰個studio 版同tarpaulin大唔大分別

點解要負皮